香港樓市正式死亡

再咁搞落去，假設出動解放軍，肯定有on9仔話最多行番沙士舊路或者08年舊路，只要鎮壓完，局勢穩定番長遠都係會升

升你老母，出到解放軍=一國兩製全面瓦解，外資全撤，貪官係香港既物業全撤
冇外資進入既投資環境，我諗唔到諗金融業都失守 仲有咩行業可以繼續維持

最後香港就唔會咩先跌後升，淪為大陸遺棄既避孕套

又有人話唔會出解放軍嘅，股市台都有人話特朗普要大選唔會加3000億，今日就已經驗證

所以 有錢快走吧 唔好以為香港清算後仲會俾大陸重用 取消關係法等 香港只會變成一個深圳市一個小區 甚至變下一個新疆

爽

無可能會出解放軍

又走出黎燈

所以冇可能出，爆嘅話係邊度cap水？內憂外患，美國又加關稅

但無辦法喎，中美又傾唔成，我地夾係中間，就算無送中都係死，既然控制唔倒，移倒民就走🤷🏻‍♂️

唔買元朗冇事嘅

所以趁依家仲有機會，85罷工被正苦跪低要阻止呢d野發生
如果唔係層樓變負資產真係跳樓都唔掂

咁唯有練大隻啲

真係因為解放軍出動 變負資產 都係著草番大陸 唔洗跳樓

香港今時今日 就係對外仲有優勢 對金融業有憧憬先仲有外資水cap下 但外圍都唔係太好 大陸鎖國做內需一樣照生存到 索性充公幾萬億香港外匯儲備救國好過啦 好過俾香港革命份子影響大陸民眾 冇話100%唔會出

中國貪官d香港樓賣晒先會放老解入城？

100萬兩個淘大花園不是夢

變新疆 就算唔搞革命 都當你係革命份子
100萬10個淘大都冇用 隨時捉你 或者你個仔入集中營 有錢出國 冇錢寧願去珠海或者海南

香港不再是走資出口的話

台灣總統大選前，一定唔出……住

外星人打地球一樣樓市gogogo

香港樓市，隕石撞落香港都唔會跌

大家認住d ac
係人都知 話出解放軍係流架啦
會直接推死左會生金蛋既雞
你當呀爺傻的嗎？

既然民意而經番唔到轉頭，而家只有港共可以阻止樓市死亡，唯一方法就係回應五大訴求。中間派港豬更應該出黎幫手勸政府，唔係既話就等攬炒。

咪一鳩樣
咁點

元朗跌幾日，繼續升

跌跌跌

無錯

成日話跌 跌乜春
貿易戰升級 元朗恐怖襲擊
外星人攻打地球
太陽爆炸 宇宙毀滅

香港樓價都唔會跌
睇下ccl 就知

繼續gogogo

齊齊申老綜，怕咩

等買樓上車, 多d光復,多d遊行,最好出埋老解,話出唔出正衰仔

香港人最叻就係炒賣
最多炒唔返去現有水平(其實係好事)

如果出解放軍好可能係為左消除警隊，因為佢地連張X宗呢個上司都反，十分不忠心。

你有冇真係留意過樓市架...而家樓價大部份都係俾支那人拉高，如果香港俾支那統一更加唔會有大分別，要樓市跌就要踢走支那人

股市台都有人話特朗普要大選唔會加3000億，今日就已經驗證

財經台日日都左燈右燈架啦

攬炒

你唔買你呀爸你呀媽都買

我4月買左

大撚把人話樓市唔會跌
(買左個班）

12月買左屯門上源
但與手足同在，跌又有咩所謂

時代革命
光復香港

咁2047之後呢?
你講呀?
局勢惡劣 提早收番香港有幾奇
局勢既野唔係俾你9up
騰訊曾經股王 香港上市cap幾多外資水都一樣可以俾大陸遊戲政策打壓
時事同股票息息相關
今年都好多人輸到仆街
又話總統大選年 中共建國70年
貿易戰會解決
而家一步步加深矛盾
種種現象 解放軍出兵幾率不停加大

傾唔成，侵侵仲要大把車鳩支那，香港反而先會安全

移到民就走

焦土～
諗起都開心

巴打揸車番放工??
我都有諗過呢個盤 但一諗交通就

我唔係話刻意唱淡
我係假設解放軍出兵破壞咗外資對香港既信心
後市想升番 基本唔洗諗 分分鐘轉炒其他地方樓都好過係呢個第二個新疆

逢9必亂

批左按揭我唔介意跌
但依家好撚驚

5月係逸龍8？唔係屯元就ok la

我肯撚定 呢半年會直插

好簡單啫，如出解放軍，香港樓價咪同深圳睇齊囉

【攪珠遊擊戰】「狗多寶獎金」今日 8.2 下午6時正開彩!!!

正呀!你班商家佬今次仲唔仆街

larm chau

信心問題
回歸22年
警黑到咁
民政處仲玩到出聲明效忠行政長官
真係一野打開哂個肚皮比人睇香港赤到咩位置
就算佢宜家唔出老解
全世界嘅人都唔會再信香港政府

其實未諗
果時諗住上左車先算咋
或收樓係屯門搵工

ff

等美國制裁都死得

出到解放軍 係會展中心改建做集中營 用意識形態改造革命份子 你覺得香港有可能同深圳睇齊?會不會太理想化

衰過深圳呀
香港冇科技冇工業
只靠炒樓，旅遊
二世组食老本

你有無去睇過樓？8成都係本地客，鎖匙盤一日5-8組人睇

我諗直插又唔會
一定會跌多少

正解，一大堆大陸佬買樓放錢係香港，出老解姐係倒自己錢落海

同路人, 上年8月
希望抗爭成功

到時齊齊做藍絲

人治社會

that is what we want
so be it

終於買到樓

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

撻左佢等樓爆啦
到時最緊要有現金，無現金就唔好諗啦，因為借唔到

共產黨:消滅一個城市只要消滅其優點就可以了

係 不過上面班北佬係香港買左幾撚多物業
包括雜帝 出老解d投資凍過水

好認同如果出咗老解香港嘅國際金融地位會直接收皮，只係睇返港澳辦嗰日出黎講野就知，中共對香港呢個地方真係得把口。

香港係好撚有錢，中共點都無可能用對新疆西藏嗰套玩殘佢。

商人就最睇制度穩唔穩定
香港最撚勁嘅就係法治
宜家政府主動打撚爆哂
商家咪揀第二道

其實最驚送中反而係呢班人

等緊掃平樓

充公香港所有外匯儲備同革命份子資產 d投資有咩所謂

政府 控制唔住班狗
再加埋狼英餘孽 班垃圾 搞埋哂啲藍絲 黑底
再完全包庇個邊 為所欲為🤤
岩呀 唔係人治係咩

周生 : 樓市與我無關

五毛狗退開

之後啲無知婦孺就會以為係示威造成咁

人治社會向來無一個長久到
佢地今年都難過

果班真係唔死都無用架啦
圈養生物佢地繼續咁諗都係一種解脫

爺你老母

標示黨

快

美國都減息 熊市越嚟越近 香港仲想搞單咁嘅野

係就快

三歲都知
香港樓市係全球最大泡沫
未爆只係時晨未到

鎖國靠內需生存到？
依家經濟增長跌都叫哂救命
到時鎖國無出口就14億人口無飯開
全支那同你搞暴動啦

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

窮撚表示歡迎

無事既，一係政府跪低
一係攬炒，睇我個名

師兄我最近都係換樓，好彩6月尾賣出左，如果而家賣就hihi

個市跌緊，繼續努力

日本九十年代
美帝次按

樓爆之前都冇人估到啦

完全一樣， 唔撚驚，要死一齊死

咁咪爽

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

是但啦
要死就快
最緊要攬住支那一齊死

係跌就快啲唔該

屋企人上年買撚左大埔天鑽

手持緊二百萬
但唔敢入市中

正, 我既目的就係想咁

現金才是皇道

轉哂做美金

出左咪變焦土囉，講咗好耐啦

但都一直有睇
其實好想買嫁啦
但最近太多負面
攪到唔太敢
睇埋映日灣價單咩環境先

解乜撚野放軍 同公園廢老一樣水平

我就真係唔會係香港買樓了
一黎無錢(未畢業)
二黎就算第時儲到首期，未供完都2047，到時有樓死先定無樓死先，會發生咩事無人知

你真係磁能線

租租又勝

但又要諗一樣野
買左 到時轉按分二再收租資產增值後
未到47 你一樣可以增值到
唔洗下下睇到尾

齊上齊落
要沽一齊沽
要死一齊做難民
香港人 不會被人睇死
呢家走 你對得住義士嗎 仆街仔

準負資產人士

我都係5月入左市

巴打成功摸頂

其實其他地區樓估價都跌緊

屌唔好成日話咩外資會全走 根本唔會 我就係間外資公司做完全冇諗過撤 係切嘅話大陸就唔會有咁多外資公司
打夠飛機未根本唔合理

個個都等緊跌 等買樓

巴打我陪你

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉移[文鬥]不退縮

摸頂真係好難，媽...我做到了

淡友又密謀復辟

13年入 賺緊5m 希望唔駛負啦

想睇焦土3之終極之戰

得罪講句 我地連克警都未打得贏 殺雞焉用牛刀 洗撚柒出解放軍咩
就算以勇武派嚟講 好多國家都勇武過我地多多聲（非指責非分化）香港人其實真係好撚節制好和平睇下人地國家啲示威 真係放晒汽油彈 燒警車 打撚晒條街啲野
你估我地諗到既野 共產黨會諗唔到？佢自己都驚走唔切資啦 暫時上海都仲未取代到香港個位 做到白手套 不過一旦有朝一日上海能夠取代到香港 做到白手套 香港再無利用價值同班克警一樣慘成避孕套
反而驚班克警淪為condom之後會唔會真係叛變 成立軍政府以防比人清算多啲 睇共匪同林奠依家個反應 好似真係蠢蠢欲動 想成立獨立調查委員會如果班友真係成立軍政府 應該就真係要出老解喇

死還死，七孔流血還七孔流血，兩回事嚟嘅。千祈唔好混淆！

利申：想睇下佢點死法

If we burn, you burn with us

無可能出老解，佢依家就係要暗渡陳倉香港既儲備，去填大陸金融危機。佢由暗轉明，只會加快中國內部走資，到時，就算清空香港庫房，都解決唔到佢依家個問題。
習近平果頭近架啦，中共一向表面無野，其實入面權力鬥爭得好緊要。佢搞咁多大頭佛出黎，d異己一定出黎插死佢

不會變深圳小區，只會變新疆

Good

想問下出解放軍會唔會導致支爆

咁心急做咩

我覺得香港樓市唔會跌。。至少我哋依一代應該無機會見到佢大跌

出未

希望係, 但我覺得就算第三次世界大戰香港樓價都唔會點跌

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

認真講句
一國兩制無左之後 香港=大陸既其中一個城市
所有既優勢都無哂 包括美英歐對港政策
大陸一直都寧願發展北京上海
到時香港可能仲衰過啲二三綫城市
班自認中立派既繼續唔好岀聲囉
到時一齊攬炒囉

奶共派賣樓貪得意？

同意
一句土改 就收晒你班傻仔既土地 資產

啱啱check左冇上冇落

講得咁輕鬆，巴打唔係岩岩買左樓咩？

共勉之

係有可能，不過係打警察
比起勇武+和理非2百萬人，同埋近日好似遊撃咁打既抗爭，共產黨其實怕警察多過示威者

邊有可能 根本就同一派人黎 唔好幻想咁多
夾手夾腳做野就有份

我覺得到時港元會跌到仆街，但樓市會跌少少，但因為港元跌，樓市個價係港元黎講都仲係禁貴，但我地份糧點都唔會升，之後引起轉工潮，得番班公務員同黑警冇得轉工等死

btw,攬炒咪攬炒，等班 廢老廢中 共享大灣區榮譽

唔洗打得贏克警 再發展呢d運動落去 好快出現問題 假設性 黑衫人去旺角遊行 白衫人換黑衫去遊行打劫金鋪 將成個運動去變質 或者白衫去扮黑衫丟汽油彈之類
根本出唔出兵睇老共點諗 取其損失減低既方法去維持主權
但冇話100%唔會出

舊年夠話摸頂
依家咪又升破頂
驚閪咩

跳啦
等班離地撚喊

現階段未發展到極端 當然未會出
反正大陸就企硬 班後生亦不願退後
咪繼續睇發展到咩地步
我只係提醒 萬一出老解 真係唔好貪平去買樓

睇落香港樓好難跌

大陸點都要借香港走資

邊區都好，香港樓值得世界各地既人投資

短期跌就應該有

利申，買樓投資人士

公屋又贏

焦土come come

特朗普有兩手準備。

到時大家都冇包伏可以全職發夢

燈燈燈燈💡

魚蛋理論！我無樓你都唔會有樓！

認真問
點解會覺得貪官係香港既物業會全撤?
同成件事有咩關係?

而家睇就係

如果長期擺唔掂班極右革命派

開始對內陸動搖 逼住出老解

點解鬼佬要投資香港 唔投資大陸 你有冇諗過

點解鬼佬要借大灣區發展 先肯投資大陸 外資唔自己主動進入 有冇諗過?

一旦破壞呢個關口 外資撤 黑錢驚清算 我睇唔到有升嘅理由 最嚴重改變到類似新疆嘅集中營 隨時歸類你係革命餘辜 唔理你有冇錢有冇樓 捉你或你個仔入營 就係第二個新疆

當我9吹都咁話 基本佢出得老解 已經放棄咗香港 可以走得

支那仆街最開心

冇證據你up咩柒都得啦

推

咁就買到樓了

唔係講濕星公司仔啊 講金融業 又唔見鬼佬炒a股?同埋講公司既話 出老解 成個香港保險業要走佬

人生唔係得層樓嘅

推到樓爆

點會無鬼佬炒A股

出解放軍=通街屌死自己老母

一定有 規模細咁解 集資都要去美國或者香港 加上不完全開放 只有買升冇得做空 加埋停板機制
李小加之前仲話研究港股加入停板制
美國趁機加壓 恆指今年好快18000

支持

樓市gogogo, 年尾200點！

RIP

一定出 !

宜家有咁旺咩 都冇成交

5/6月就走晒資啦，而家都未走只會係走唔倒走唔切，朋友個大陸老細都走左幾十億私人資金過sg

點先叫死亡？跌少少叫死亡？
班仆街炒家唔仆街都唔叫死亡

我升左喎清

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

wa 真係唔好彩

點解係海南？

係，香港收皮大家係冇好處，咁玩法
始終傷害唔到敵人，只傷害到友軍
係時候收手，因為美國拎香港當貿易戰籌碼
英國又奶共 ，香港人好強 但始終要輸
就好似項羽 一樣

冇錢嘅話 住慣沿海 好難適應內陸城市
海南一棟house 50萬樓下有交易

窮撚走唔郁，準備熟讀習近平思想教育！

大陸d樓咪又係升

係跌就好，依家揸住幾球係手 都買唔到樓

我就係等這一天的到來

大陸唔會出老解啦，你當習帝真係on9既咩

樓市好睇大陸經濟，侵侵話加税就即刻跌市，但要注意番，唔止港股跌，道指自己都跌

侵侵係生意佬，擺個樣強硬想爭取最好既deal，唔會想全面同大陸打貿易戰

除非拉鋸期間唔覺意搞到支爆啦

咁就發達啦

咩叫買唔到樓？
嫌太貴唔入市定抽新盤抽唔到？

後果自負！

去珠海/海南有用？ 咪又係大陸
儲夠錢 去東南亞國家買層樓歎世界好過

新彊就唔會 都無位起集中營 ， 變成小城市就有機會，不過中國咁要面 ，一國一際後一定都會泵水比香港一段時間（維穩費）， 話香港一國一際仲繁榮，但自由度應該會變超低，可能仲衰過內地城市，評分制度應該都會中國最嚴，咁就可以剝奪香港人最鍾意嘅旅行或言論自由

新業主一定死先
大把業主一早已供斷
咁貴都要買 真係自己拎黎柒

跌幾多 都大把香港人接貨 供求問題

又係你條on9

點都會跌 差在跌幾多

唔講咁遠 都講左成年
結果點

On9得過你 5月買樓

即使係咁
我都係想留係香港
呢度係我屋企

當所有人都覺得唔會跌（揸樓人）、個市就會跌。 每一次都係攻其不備。知會跌就唔會買啦，冇人買又點會有負資產。 先股後樓市

No
係吹大左

咁就仆街啦
而家仲有人覺得港樓死亡
即係個市仲未會跌

解放軍落黎都直接變中國，仲走乜

大陸一路搞咁多野又何嘗唔係殺緊香港呢隻雞?

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

講又唔係咁講
你知大陸係無邏輯可言

大陸會死先，準備內戰

保險佬近排真係少咗好多大陸單
外資依家好多都唸緊搬asia headquarters去新加坡
不過香港始終有佢既優勢既

15萬上車不是夢

蝗國一定唔會對香港出解放軍
係做金融既就知道大陸落黎既資金甚至係國企一路以黎都係投資喺香港股市同埋房地產 樓市霖即係蝗國蝕錢 點會做蝕本生意
短期樓市會回唔出奇 經濟一定有好壞 長遠一定升 就算變成蝗國二線城市都會升 只係到時班業主變曬咗蝗國人咁解

on9啦 而家係資源爭略 美國佬有心傾 大陸唔洗死拖 你話道指跌 睇番由17年話開打 道指跌幾多 a股恆指跌幾多啊 班傻9財演話美國傷過大陸你都信?股價反應事實 費事聽人9吹

你反老共 唔代表我反 我只求安穩生活 一出老解 其他無辜既人必受牽連

而家班黃絲打住口號話革命 你覺得有機會做到大陸2.3線城市 直頭隔離打壓啦 老共對呢d幾敏感

都係嗰句 未發生就白色恐怖 發生咗你咪知囉
同投資一樣 贏錢咪係投資 輸錢咪係投機
冇嘢係100%

其實加息好定減息好？
上2次加息講到打到黎咁

襯而家唔跌得多，放左佢先啦，
過半年分分鐘買番同一個單位，你賺番幾百個差價

經濟好先加息 經濟差就減息

咁多豪宅偽豪宅居屋上車盤業主甚至全中國經濟陪你攬炒，場面何其壯觀，夫復何求呢

我嗰件係樓花，下年11月尾先收樓

如果出得 洗咩等到2019

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

可惜有女既人生，需要一層樓呢

樓爆吧，低置！！！

唔止連登嘅 社會結構性問題
事實說明 香港係有人認受中國
接受回歸事實
但點解搞撐警集會成日唔夠人頭要call馬吹雞?
因為一部份藍絲都想睇香港亂 趁低吸納
錯過呢次 一部份想摸底上車嘅人就唔知幾時再有機會

咁隕石撞係九龍市中心 我諗都會跌小小既

老實 出咗解放軍
一撚定支爆先過港爆

低置仔今鑊冚家剷

撞左九龍市，即係市區私樓供應又少左。
供不應求，要升

撞左九龍市中心，即係市區私樓供應又少左。
供不應求，要升

OK 丫

成班痴線佬8,9成按
咁睇好樓市咩

接近沙士價就係抵買
無論咩政制都唔會差過沙士時變疫區

香港咁多反共革命份子 改建到比新疆更大既集中營 我睇呢個政制下點樣會好過沙士

爽，九萬幾個aa打嚟叫我抽映日灣我真係睬佢都有味

你當d官傻的嗎 出解放軍樓價都5會趺lor,
外資走曬會趺既只係你既人工
d官要守財, 資產必然5會貶值,
否則佢搶個地方黎, 跟住自己拎國庫出黎發展咩
本身你可能做50年就買得起樓, 外資走曬既話你可能要500年先買得起

你係解放軍 低價買左香港咁多物業
會唔會咁蠢自己推冧佢

出啦屌
出嚟屠城啦

無錯。我敢講全部人死晒。香港樓價都唔會跌。

識好多真藍絲根本就係投機主義分子

啱

出解放軍又好
美軍又好
八國聯軍又好
外星艦隊都好
甚至太陽毀滅
宇宙大爆炸

點都要有生物住係香港
所以香港樓市只會升不會跌

就係等緊呢一日
終於買樓有望

試著就主權移交

成班打哂j 呢個過唔到唔好講樓 經濟都唔洗有運行
雖然仲未有城市取代到香港

除非呢排股市樓市有聰明錢不問價沽貨，否則真係冇可能出

今日朗濤又沽清 理得你block紅隧罷工貿易戰

外資咪又係係大陸做緊生意

記得星期一接放工

我就買 1賠9999大冷門 會出，你地太鍾意用常理去諗中共，佢幾時正常過

香港政府製造樓市泡沫

等全香港市民上車同啱啱有能力嘅都上車之後

林鄭月娥不正確施政方式引起民憤

刺破樓市

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

跟本就係想咁啦

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

一早知

點搞法香港樓市都係升
唔洗諗發生xxx會令樓價跌天真既諗法

咁幾好啊 大家齊齊拎綜援 齊齊洗哂香港D錢

如果老解一落黎管香港 即跌3成

我都係 今年二月 買左 元朗
結埋婚

長遠一定玩完 好多人等局勢穩定落黎就放盤著草

聽過殺雞取卵未加上知道隻雞養唔大

嘉湖帶隊頭衝落 跌1球先

核彈都唔跌呀

社會衝突蔓延至港島東，周日(11日)晚的太古站激戰更成為焦點，區內指標屋苑鰂魚涌太古城，業主過往叫價一向硬淨，但亦紛紛擴大減幅，由早前平均只減1%至2%，擴至目前個別達6%或以上。

美聯吳肇基稱，該屋苑南山閣中層兩房戶，原叫價1,070萬元，周一(12日)旋即降價至1,000萬元，以實用面積536方呎計，呎價約18,657元。

事實上，受市況轉靜拖累，近期該屋苑減價放盤數目已有所增加，尤其是早前開價過高的放盤，降幅更明顯。吳氏續稱，項目泰山閣高層三房戶，實用面積689方呎，最初叫價1,600萬元，減120萬元或7.5%，現意向價為1,480萬元，但仍屬高市價盤。

個別九龍區屋苑更重現「四字頭」放盤。利嘉閣鮑允中指出，牛頭角得寶花園至少有3個放盤，叫價降至500萬元以下，當中D座實用面積282方呎單位，現以480萬元放售，下調20萬元或約4%，呎價17,021元。

而近日只有減價盤才獲買家承接，世紀21奇豐黎樹森稱，粉嶺過去一周僅錄2至3宗買賣，粉嶺名都3座高層B室，實用面積399方呎，曾叫價590萬元，剛以526萬元易手，減幅10.8%，呎價13,183元。毗鄰同面積單位，近月才以585萬元沽出。

中原麥偉成亦稱，同區嘉宏中心B座中層A室，實用面積293方呎，以兩房間隔，景觀開揚。業主叫價420萬元，見市況淡靜，最終願減30萬元，以390萬元易手，呎價13,311元。據了解，原業主持貨5年，帳面獲利140萬元。

東涌映灣園連錄減價買賣。市場消息稱，9座中層兩房單位，實用面積563方呎，同類單位市價普遍達680萬至690萬元，上址減至660萬元易手，略低於市價，呎價11,723元。

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

係家住緊私樓, 自住冇所謂 ,
跌到半啦.

玩撚完就肯定
就算今次平息咗
你估大陸唔會整死香港
或者搵定後路

一國一制唔使再煩

下一步該怎樣走？

不要過慮，表面上政府好像以逸待勞，但實情是我們多面的極限施壓已成氣候，習近平和黑天鵝比我們更心急如焚——他們正想利用談判搞散抗爭。

2018年大陸境內債券違約規模達到1200億元，而今年的規模，是5700億元。

59間企業設立的中國民營投資集團，533億元存續債券今年到期。4月首份5億美元債券違約，中建行已硬啃代還3億；另一份5億美元債券，8月2日到期。中民投講到明：還唔到。

今年首6個月，中國企業債務違約金額突破600億。7月15日一天之內有5份債券違約。

7月22日，美國制裁中國神秘石油入口商珠海振戎（北狄改名都衰過人，話明係用來振興伊朗這個西戎）。兩伊戰爭期間，中國向伊朗賣軍火，就是通過這間公司以石油代支。現時進口量佔全國進口量約25%。

2019年有719隻地產債券到期，需要償還的金額達4567億元。2019年至2021三年間，地產企業海外債券到期規模都在200億美元之上。

7月，失業大軍年增超過500萬人。

7月，返鄉潮達740萬人。

7月，特朗普否決將蘋果產品剔出加徵25%關稅的中國貨清單。

7月，惠普、DELL決定將30％筆電生產撤離中國。

7月，山東近百間院校搞農民工「副學士課程」，免考文化試，資格卻與高校畢業生睇齊。

7月，秋行軍蟲和關稅夾擊下，中國多年來首次向俄羅斯入口大豆。

2019年8月7日，資金緊張的中國企業集團中國民生投資集團(China Minsheng Investment Group, 簡稱：中民投)表示，其債券持有人已同意延後一隻5億美元違約債券的到期日。
中民投在周二晚間提交給新加坡交易所的一份文件中稱，這批票面利率3.8%的3年期有擔保債券於8月2日到期。該公司稱，包括應計利息在內，這批債券的未償付金額為5.095億美元。
中民投表示，正在嘗試籌集資金並出售離岸資產，以償付債券持有人。

9月，南韓三星將關閉最後一間惠州工廠。
美國對300億中國貨品徵10%關稅。

10月26日，美國給予WTO的限期屆滿，WTO必須決定是否將中國、香港和澳門剔出發展中經濟體。

全國心臟病藥脷底丸斷貨，由9蚊暴漲至150蚊一樽。

邊個等得？邊個唔等得？

今日，中美貿易談判在上海重啟，預料實質成果不大。

香港是大陸的後花園，不妨再燒幾把火。

你國家仲有冇糧出啊？

低置畜牲又要嚇到瀨屎

係供緊樓嗰啲先驚
唔使供個班人上咗岸係支持黑警

死左未

你唔好氹我呀
係就快D啦

一諗起我個城市再唔係700幾萬人 日日人踏人
d 樓十零萬就買到間
全香港唔係剩返抄抄賣賣
再唔使百幾蚊食個午餐
公園冇晒大媽

我開心到喊出嚟呀
快！ 快啲出解放軍 ！ 我帶路
一諗起最有錢個班俾人充公晒資產
班中上產 同我一齊冚家剷

係就好呀, 即刻狗衝

我等緊
跌夠三成 買多間
元朗天水圍除外

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

2047 不會瓦解？

仲未計好多人同屋企人割席要搬出黎租樓, 樓市點會跌

無撚玩啦
你知唔知中美貿易戰之下香港係處於一個咩角色
經濟衰退只係時間問題
中共仲驚過你出解放軍 一出解放軍外資即刻撒走 香港經濟玩完
中共少咗我地依條大水喉 邊夠美國佬玩貿易戰
唔係香港政府班撚樣鬆咗咁多水反大陸
一早收咗皮啦

其實已經有環球投資者走緊資

新盤部署：映日灣累收逾8900票 超購逾24倍
個市場氣氛咁差都成10000飛...(過埋今日應該過萬)

事實 又冇加息 未即時經濟未反應到 班傻仔咪去買囉 個個仲抱住有買貴 冇買錯

去到美國下一輪制裁 加埋解放軍幾千兵力係福田體育館 香港一走資 隔夜息 同業拆息爆升 供唔起咪死曬佢囉

睇番97前後 開頭咪又係個個咁買 就算索羅斯開始搞緊仲有人買樓 最後沽爆港元 銀根短 加到10幾厘息口 幾多人跳樓啊

留名等睇撻訂

g持

咁易俾你估到

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

除咗元朗其他地方依然go go go

過兩個月元朗升個double

入票咋~到時去完大食會拎返錢
0成本

好激動

免費午餐

又攞97比，97係摩貨炒樓，條友根本上冇錢，但簽左10幾個臨約，摩比下家，點知個市冧晒，夾住要成交，冇錢個d去破產跳樓，有錢個d格硬成交，或者抬錢賣樓。
但依家買得樓既大部分係自用，計晒有4-5成首期，計晒壓力測試先買。銀行水浸，香港人大把錢，有錢得誇張(好多窮人，貧富懸殊，但呢d人冇參與樓市，唔洗計)

唯一真係怕既 係經濟唔好，公司倒閉，比人炒，冇錢供樓。

租俾人 變美方制裁國殖民地 點用黎走資?其實你知唔知香港對比其他贏咩

新疆正，遲下香港可以騎馬返工

岩嫁啦。驚買唔到拿拿臨入市啦。 全球經濟轉差都係爆升

加按買多層香港樓價只升不跌！

除左比人炒 第2係個長遠性既信心
呢家係愈來愈少信心
都唔知十年後hk會唔會有集中營

股災都黎緊。
等睇樓市照龍市gogogo

出解放軍唔係咁易。 首先要搞掂黨入面班大粒野先。 好多都有產業響香港。
都係果句。有得必有失。 如果你有樓響手又驚出事咪放左去先囉。

有時可以諗下樓市根底以外既野
如果股票/債跌到含家 求其買都10厘8厘
揸樓3厘成本就會好貴
你估下所謂有錢得好誇張揸多於1層樓既人會唔會走?
好多時係代替品問題

Btw如樓既3厘是但回落4厘已經跌好多成了

其實已經出咗

所以佢句野係成立

唔信就快d買多幾層樓
美股港股齊齊大洗倉
琴日官媒放解放軍係深圳灣嚇香港人
外界擔憂已經走曬票
股票市場現價真係貼底 主要都係政府同商界持股量既底

散戶走曬貨，下一輪就係發動拋售港元
同業拆息幾個月之內頂唔緊就笑死

已走哂

藍絲救市
話知你出老解
共享中國人榮耀藍絲買多幾層添

有閒錢就買囉 香港好多有錢人
但呢個時勢買嚟上車就要自己承擔風險

依加買股都有6-7里息。從投資角度依加樓都唔會係好選擇

好多隻收息股都跌走左幾年股息喇

人地收息講低位慢慢溝。你3萬點買完跌到仆街先講？ 樓價未跌收租都低到仆街，樓價跌埋你認為會點？

屌你原來又係估低位既專家, 失覺曬

有樓在手唔洗點擔心，但依家上車真係好危。經濟差唔係一時半刻出現，最快可能12月開始cut人，到時真係byebye

公務員上車呢

小心第時冇錢出糧 庫房送哂中

大亞灣核爆，未來供應減少，樓市gogogo

冇糧出
全民捕魚啦

出左先算 睇下中聯辦仲渣住幾多物業
如果佢地都開始放就真係有機會出

lm

都講左咁耐會爆都中個頭埋去買
抵死

經濟差公務員都可以裁員
斷估可以縮減一半人手
順便搞埋網上化，自動化

你當中聯辦先知?係啊 前排入咗唔少貨

但你唔睇埋再之前入咗幾多?

拉上補下唔洗輸之餘，仲可以做國安宿舍

美國佬定性你貨幣操縱國

一招禁止美國人或美資匯錢或投資大陸

人仔就冚家鏟啦

而家Tesla仲話大陸起廠 隨時凍過水

Tesla唔係取消左咩

支那遊客少咗好撚多，酒店零售飲食堅好撚靜，大陸到港資金退潮，香港得番房地產同埋金融業塘水滾塘魚，自炒上去。

塘水滾塘魚 呢個詞第一次聽去講樓市，好似係2012年

擎天半島

係呀！2020年好多大陸資金落嚟香港喇，你快d將層三百尺加按買多層放租啦！你唔加按又唔賣升到兩億一尺都無用啦

真係無用？ 你是咪真心戇鳩架？
交租交到傻左

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

要出就出左喇，2百萬人一次過搞掂，從此一國一制

一齊死囉

跌足九成都未夠吖屌班炒家老母

爆昇
利申：都留意緊，想買

肛需

唔覺樓市會死, 唔升都偷笑.

今日CCL又點

唔跌20%唔考慮
接火棒不了

升0.09%

冇事喇 升番晒

20%咁少？不了

巨J又撚狗

25K保安狗就含撚啦

14k順豐狗就含撚啦

巨J 又比曱甴老鼠痴埋黎好柒

新彊2.0 爽

講緊月入25K嗰啲廢鳩？

講中咗嬲到

講緊月入14K嗰啲廢鳩

淡友俠嬲到震無得駁

樓價再升!衝呀!!!

就算所有香港人綁係馬路俾坦克碌過。香港既樓市都唔會跌。咪咁天真成日望佢跌咁無志氣。

香港樓價一早已死 跌極都係咁撚貴

大陸已經傻鳩咗 反制裁美國

仲未跌

含撚25K保安狗駁唔到

咁撚貴仲會搵到邊條水魚接貨 大陸佬自己都走資唔接

到時咪大把樓比連登仔買

海港城賣緊康城新盤， 仲有幾多agent 兜客你就知有幾差，對上個盤係3日內賣曬。

下年如果美國經濟都爆埋煲。到時班新業主 比銀行call loan. 失業無野做。跳樓都唔掂

咁多連登仔正評，睇黎有排升

仲會升27年左右啦

唔係收緊票咋咩?

入哂集中營 仲洗買 j都無得你打

深圳市香江區⋯⋯

都話香港樓市點都係升

就算外星人攻打地球/
NASA 公布聽日有粒殞石撞落香港

香港樓市都係繼續升

無得駁你係25K窮鳩

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

25K嬲到

唔撚係呀，仲有人買漸咩？

而家係將軍澳跌得最勁，鋪就荃灣，屯元本身本，D人又供得耐驚西咩，最燃驚係買新樓果班真係好開心，買多D啦

殺雞取卵係好蠢的做法

換美金

你哋想推到幾低？

if we burn

咁窮撚咪仲慘

含撚25K保安狗嬲到

回多5% 黎睇下先

好嬲

25K就含撚啦保安狗

保安大過你老母啊! 仲講咩樓市生定死

14K就含撚啦順豐狗

25K好嬲

講左咁耐會爆 10幾年都有 加埋升左4倍
幾時爆呀 爆左有冇跌返20%

最多樓價跌咪變成深圳咁嘅價位，咪變成一個中國嘅城市咁嘅價錢姐

應該係中山咁上下先啱

mola mola

25K走數狗駁唔到嬲到震

你聽child登9up咪驚餐死囉
年年都唱淡

你死香港樓都未死啦 你估自己住緊非洲咩

一線城市樓市會死 你扔粒核彈落黎就真係死啦

香港地個個大把現金渣手 跌20%個撚個都搶撚住入市啦傻鳩

唔好撚天真到以為可以跌返落一二百萬

咪係

成日諗住跌跌跌
邊有可能會跌
支爆講左十幾年咪又係乜事都無

香港示威搞左2個幾月
又出催淚彈又元朗恐襲
又打爆市民隻眼又行刑式開槍射市民
咁又點喎
ccl 咪又係繼續升
Marini 一出咪又係收爆票

外星人攻打地球
Nasa話聽朝有粒殞石撞落香港
太陽毀滅宇宙大爆炸
咁又點喎
香港樓市都係繼續升

樓市gogogo

請廣傳

有最低工資, 無可能去番果個位

攬炒共享大灣區榮耀囉
預撚左

繼續吠 吠完又改變唔到你失敗人生

20年後2040喎

改變唔到你係25K懞鳩

連登仔logic:
2047比中共收返層樓

傻閪14k順豐狗

都咁多年啦, 仲未慣咩
次次跌都會有班人尻衝入黎開po自high架啦,
high一排個市升返又會走曬,
所以唔好再拗喇, 都係維基嗰句啦

期待中

幾撚時死亡呀睇過

理性提建議虛心聽意見
Factchecked鋤死佢 炒車冷處理
咪做報警撚害人又害己

25K走數狗好嬲

玉石倶焚啦屌你老母

14k走數狗好嬲

香港人這麼高水準和高質素

要重建有多難？

離地到